［飲食台］人地加藤屋已經三番四次支持香港人

加藤屋做到咁出面
香港人唔係唔支持呀？

建議大家行完福利買完野睇完貓貓
又或者食完添福漢堡包唔夠飽既就去幫襯下加藤屋啦

十五蚊下午茶真係好抵食 良心食店

個壽喜燒仲好撚好食，仲要四十蚊就食到

利申：好食到噴晒精

支持加藤屋

今日食完！正！
要排隊呀

分店：

深水埗元州街34號地舖

長沙灣長沙灣道680號麗新商業中心地下1-11號舖

慈雲山毓華街23號慈雲山中心地下1-3號舖

太和太和路12號太和廣場1樓101A號舗

屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖

幾時嚟牛頭角觀塘開鋪
一世支持

推推推～
支持加藤屋

支持加藤屋取代扑野家

真啊

真係睇唔透福利黃定藍， 唔知佢係被逼迫表態定點
明眼人先知

推！

Sorry 搞錯左係精品 自打三巴

食完要話你知呀？

強力支持

咁佢真係唔夠分店呀嘛

支持

依家逢親想食牛肉飯,
都坐4個站去加藤屋
乞野家係樓下都唔撚食

大家知日後食邊間啦

嘴上說不要

之前好似有手足屌扑野家下午茶23蚊份量好少

建議試下食加藤屋 食完應該返唔到轉頭

牛肉飯唔岩食？唔緊要
壽喜燒唔岩都唔緊要
仲有鐵板牛肉飯可以俾你揀

利申：就一定推薦個壽喜燒飯

我都窒左下
記得福利都有罷工唔開鋪

推 想噴精

壽喜燒真係好野黎

洋蔥

推

今日去 多人到傻 正

支持！

坐車又唔使俾錢 有咩所謂

分店都咁遠

快啲去支持良心餐廳啦，咪撚再幫襯吉野家！

再推

戒左牛肉飯好耐

不過搵日都要特登去幫襯

PUSH

麻辣牛肉飯

唔一定要食牛既 仲有雞同豬可以揀

屯門一開果陣食過
果陣仲笑佢番翻吉野家
又唔係特別平
我知錯了
出舊屎都要去食 say no to 吉野家

粉嶺果間執咗？

如果去埋啲藍區開分店
以呢種質素價錢扑野家分分鐘收皮都似

#五大訴求
#缺一不可
#請大家幫襯支持香港人既店鋪

見Open Room話粉嶺果間收左皮

#支持加藤屋係十八區開分店

食到佢窮

五大訴求 缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

up

港島無分店

G持

尋晚先食完咖哩雞扒飯

唔好食但支持

真心想知 三哥/丸龜係咪藍
一直都擔心加藤屋因為撈唔起,所以扮黃宣傳 唔敢食
如果唔係藍既話 肯開聲都會去支持

扮，起碼佢扮到底。人地表態又驚人扮，中立又唔想食，藍更加唔食，咁點先肯支持？

大陸所有貨都下架 明封殺大班
做香港人生意咪算囉
我諗表明立場香港人點都會一人一盒支援
依家兩頭唔到岸

屌你老母好撚肚餓
你有冇良心？幾點呀以家
仆街

人哋罷工咁多日 都損失左好多錢

食完幫手openrice寫靚個食評佢

多左人支持希望改善下食物質素
其實真係麻麻
利申：屋企樓下有 一個星期食兩三次到

話晒都Join左三次罷工 應該都賺少幾多下
現階段只可以講多啲支持
到時知係扮既
最多咪學小平同志咁講 拉佢落黎

我意思係佢肯出聲當然冇問題 中立肯扮都ok
但藍扮黃等於比錢藍絲 就不了
但係三哥同加藤屋應該under同一隊人管理

之前睇post譚仔都試過唔比黑衫入
三哥又同譚仔同一間母公司 不過可能兩邊唔同人管
清楚啲好啲

Push

#五大訴求
#缺一不可

真心正，又平過扑野家。
麻辣牛肉必食

麻煩手足幫手推推~~

《香港人權及民主法案》齊齊集氣

好耐之前就食開 唔明點解佢做唔起

乖孩子唔好偏食

推到 加藤屋老細見到

#支持加藤屋十八區開分店

邊爐好食

agree，推到九龍東開分店

利申，住tko

先食為敬

puuusshh

gchi唔到 排隊排到80個

成鳩日食佢鐵板三文魚 好撚正

開廿四

快啲幫襯多啲去港島開鋪啦

開間嚟
即刻係咁食

佢個牛肉飯加麻辣好撚正
以後唔洗再食垃圾譚

九龍東冇既

我都好想佢開過嚟日日食佢又點話

支持!!!

自從七月罷食吉野家之後 都冇食過牛肉飯
佢嚟開就好啦

好想食牛飯 之前發夢前有食吉野家（當然佢爆左係紅底之後我就冇再食）好掛著d 牛飯

痴線搵日要去幫襯先得

萬年牛湯你都啱

夠疆開間係沙田

但真係幾好食

Yes

不了

青衣跪求開舖 踢走長發果間吉野家

唔係道德綁架, 但飯就每日都要食
經過既幫襯一兩次, 覺得好食咪多D幫襯囉
唔岩食既, 都當支持下

去屯門食一食先

有早餐食？

如果有既朝早搭車去食

我要加藤屋！！！！唔要垃圾吉野家！！！點解加藤屋咁少分店！！！！

明天去食日日去食

支持開多d分店取代吉野家

支持黎荔枝角四小龍開分店

仲有邊個鐘意食吉野家㗎

支持加藤屋全體銅人

無條件支持

香港人既吉野家!

荔枝角麗新商業中心 嗰間唔算遠， 地鐵站行5分鐘。

加8蚊有熱辣辣薯棒

深水埗好多人，外賣仲可以減4蚊

香港唔好咁善忘，要長期支持我哋嘅良心店

強烈要求佢改良下啲白飯先，食過兩次啲飯又硬又乾真心趕客。。。

利申：罷食左吉野好耐

tui

屌你老母一定要支持

聽日去食

即去食

啱啱幫襯完 42蚊連熱咖啡 味道唔錯 可以再食
講真好食過吉野家

岩岩去啪左兩個下午茶15蚊飯
飽到仆街
估唔到都幾足料同大份

粉嶺開返得唔得

推 港島撚表示好想港島有分店

太和果間無做特價

反修例搞到沙田廣場啲藥房金鋪就執
快手搶個舖位返黎

好味 抵食

食窮六哥

頭先等左成30分鐘先有得食 佢地好多漏單 追到傻先食到...好慘

不過好好味係真既, 如果下次5分鐘可以有得食, 日日去

應該突然其來太多人應付唔到

葵廣呢間小店比人放左上藍絲page 希望唔會有人搞事 葵青區手足盡量多啲幫襯佢地 光復香港 時代革命

push

gchi

推呀